golf mk7 車主請入

想入部golf mk7
想問下係咪28car 見到2013年打後果啲就係mk7?

另外想問下GT 版同 comfortline 版係咪應係差匹數？
用油差得遠唔遠
分別幾多L油行10km

利申
預左揸兩揸拎多兩皮出嚟換波箱電腦

部golf ml7 用邊粒u, 行android version幾？ ram, rom容量幾多，電幾大？

手機台